要轉守為攻 拎返主導權

唔好再popo攻邊 我地守邊
應該係我地攻邊 佢地守邊